真係平衡時空銅鑼灣大減價一樣繼續買嘢完全冇事發生過真係好奇怪

真係平衡時空銅鑼灣大減價一樣繼續買嘢完全冇事發生過真係好奇怪

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！

依家poly打仗，出到去自然要出啦
不過出唔到去嘅係咪話好嬲就算呀？對唔對得住前線呀？
Twitter戰線要人！緊急吹雞！

Retweet + Like + Reply! 多你一個好多！

更加多嘅任務去 @TwitterHelpBot
撳 /task就得！

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！路透社記者：解放軍監視示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！